政經吳明德 香港民主運動應該如何走下去 / 如果美國真係trump 當選，請問中國經濟向下的話，香港人情況更差呢？

#今天是禮物 #livingatthepresent #吳明德教授

【Live Q&A 1/5】
政經吳明德
香港民主運動應該如何走下去 /
如果美國真係trump 當選，請問中國經濟向下的話，香港人情況更差呢？ |
12Nov2020

Victor Ng Ming Tak
154K subscribers

政經吳明德 | 講者：吳明德，大學教授，資深銀行家

報料電郵：tomorrow.is.grace@gmail.com

⭐️Patreon⭐️ :
希望各位支持🙏🏼🙏🏼🙏🏼
今天是禮物 🎁 Living at the present.
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
PayPal：

FPS：
🆔6744254

銀行轉帳：
HSBC 004 - 741 - 272165 - 001
華僑永亨 035 - 817 - 616549 - 051

Recipient：
Living at the Present
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
吳明德教授新書《逆轉勝 這場運動已經為香港賺進了28萬億》

1.【本地讀者】

2.【海外讀者】

如有問題，請電郵至 ngdrbook@gmail.com ，感謝讀者支持！
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
email: living.at.the.present@gmail.com

#今天是禮物 #livingatthepresent #吳明德教授 #細說中南海 #D100會客室 #花生台 #中美貿易戰

中國經濟向上,香港更大獲